西灣河開槍單野, 唔好比"開槍既目的", 蓋過佢"拔槍既目的"

開槍佢地仲解到(搶犯, 搶槍),
但拔搶果下佢地解唔到(無武器, 無衝擊, 無掉野情況下, 挾持左個白衣人),
佢地一將個注意力引曬大家去睇"開槍既目的",
件事就會被淡化

。

Pish

開槍都解唔到啦
完全冇武器冇動作

佢一句話你想搶犯/搶槍, 就解到啦, 而家班藍屍咪就係咁講

up

曱甴近平

Push

係 !

推

冇錯

push

先持搶擌頸先。睇到一清二楚

佢拎槍個時 根本係冇任何人襲擊佢 生命完全冇受到威脅 推呀唔該

pish